美國疾控中心：強國隱瞞感染數字

根據CDC(美國疾病管制與預防中心)調查報告，中國國內武漢肺炎感染人數實際數字高達1千9百萬人以上，住院超過18萬人，死亡至少達1萬人以上。

flu 喎

拉
樓主弱智

流感

如果10億就好

講緊美國 由佢沉啦

咪撚衝出黎柒啦

仲要美國添喎
關中國乜事

This web page provides weekly, preliminary estimates of the cumulative in-season numbers of flu illnesses, medical visits, hospitalizations, and deaths in the United States

識唔識英文？
人地係講美國流感

出假新聞死全家

講緊U.S. Flu Season, 樓主未中WARS死咩?

flu 此post已完

fake news

fc樓主弱智

On9 樓主
唔識英文？

唔識睇英文可以用google translate
美國自己國內流感預測數字on99

DELETE POST 啦